點睇普君加專門揀D比較廢既對手黎打去刷分刷個第一返黎

搵個弱既對手黎打 再吹行哂咩世紀之戰
連勝完就話下一步會挑戰咩咩拳王
之後就冇咩聲氣 過一排又搵個排幾百名既人黎比賽
不停LOOP

咁做有咩問題

有咩問題?

有自知之明，用策略都唔得？

點解排幾百名就一定係弱既對手
考試咁 一人99分 其他人100分滿分
係咪代表個一個比人廢？
尊重下其他選手得唔得？

你岩呀 所以君如第一都可以係好撚柒廢靠刷返黎

屌你你係咪考試唔合格又ff未盡力個類垃圾阿

邊撚個普君如？你個frd?

幾時打井上？預計又有藉口唔打

打井上唔好喇 驚佢俾個日本仔打撚死

驚輸就唔好做拳手啦

文無第一
武無第二

如果你敢挑戰拳皇既，你輸一百次做no.2我都會欣賞你

依家比人捧埋做香港人精神，岩呀，香港人就係欺負弱小，迴避大敵

睇下立法會入面班「反對派」就知啦

咁樓主都去打試下囉

樓主你刷返個冠軍返來

【武術01】曹星如唔係「第一」㗎啦咩？｜斷水流大師兄｜01博評

睇下先

點解多咗咁多FB先見到嘅戇鳩嘅

連狗日日post連登d post上facebook宣傳